你知道嗎，Youtube每18分鐘，香港就有7個月過去

冇咩特別既野想講
希望大家睇完條片會同我一樣重新振作
重新叉飽電就再出發
無論你休息幾耐
都仲係會有香港人等你返黎一齊作戰
1.19 3:00pm 遮打見

臨訓一推

119遮打見

殺

Push

香港人已經成長左好多

哭了

612同71到呢家都仲係好深刻

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

一朝睇完哭到仆街
1.19 遮打見！

籌錢去GOOGLE落廣告有冇得諗
721 831

起身一推
1.19遮打見

推

喺街睇到一半已經喊撚咗返屋企先睇埋剩返嗰一半

1.19 遮打見

三點起步